[拋磚]與其約好幾時行動,不如約好幾時睇TG / 連登

當初連登可以做到一呼百應
係因為大家都知道大家睇完一定即刻出嚟
所以大家都會即刻出
行動快又唔怕唔夠人
對家又部署唔切

所以不如約好大家幾時一齊睇TG or lihkg
有咩行動即刻出
大家點睇

p 牌求推

以前係因為黑警唔知LIHKG D人會咁撚認真，而家MON實左，除非你快黑警一步建立一個新既溝通渠道佢地跟唔上，否則效果係無分別。

重點係大家嘅行動力係弱咗

再講佢哋部署需要時間
行動目標達成即刻轉場

咁都係要鬥快，同埋我諗以前大家個危機感高D，目標清晰D，同埋都宣傳左好耐，先有6月既效果，由泛民俾全世界冷處理，到連登仔自己出動派傳單，而家連出面派下野貼下野都有機會被人攪，行動係難左既。

都未計有好多堅實既人上唔到場住